錢幣專家請入

有無人知依d係咩貨幣同年份？